有冇巴打絲打喺網上訂左口罩俾海關扣起咗？？

我有朋友訂左廿幾盒，每盒50個到。宜家仲喺海關嗰度。

打算訂口罩，諗緊會唔會200個以下入到境

公司係g market 訂左10盒 今日經SF送到香港

證明你朋友訂個批係假野

個人訂係咪唔同處理？

唔會瓜😂